\documentclass[../Diplomschrift.tex]{subfiles}
\begin{document}
\section{Quellenverzeichnis}
%\noindent\\[2mm]
%{\yhbu
%	(in alphabetischer Reihenfolge geordnet nach Nachname)
%	\\[6mm] Beispiele:
%	\\[1mm]{\fontsize{10pt}{10pt}\selectfont
%		(Übernommen aus dem Leitfaden des BMBF Reife- und Diplomprüfungen März 2014)
%		\\[0mm]
%		\begin{description*}
%			\item[1. Werke eines Autors] Nachname, Vorname: Titel. Untertitel. -
%			Verlagsort: Verlag, Jahr. Nachname,
%			Vorname: Titel. Untertitel. Auflage - Verlagsort: Verlag, Jahr.
%			\\[1mm]Beispiele:
%			\\Sandgruber, Roman: Bittersüße Genüsse. Kulturgeschichte der Genußmittel. – Wien:
%			Böhlau, 1986. Messmer, Hans-Peter: PC-Hardwarebuch. Aufbau, Funktionsweise,
%			Programmierung. Ein Handbuch nicht nur für Profis. 2. Aufl. - Bonn: Addison-Wesley,
%			1993.
%			\vspace*{2mm}
%			\item[2. Werke mehrerer Autoren] Nachname, Vorname; Nachname, Vorname; Nachname, Vorname: Titel.
%			Untertitel. Auflage - Verlagsort: Verlag, Jahr.
%			\\[1mm]Beispiel:
%			\\Bauer, Leonhard; Matis, Herbert: Geburt der Neuzeit. Vom Feudalsystem zur
%			Marktgesellschaft. - Mün- chen: Deutscher Taschenbuch Verlag, 1988.
%			\vspace*{2mm}
%			\item[3. Sammelwerke, Anthologien, CD-ROM mit Herausgeber] Nachname, Vorname (Herausgeber):
%			Titel. Untertitel. Auflage - Verlagsort: Verlag, Jahr. Nachname, Vorname: Titel.
%			Untertitel. In: Nachname, Vorname (Herausgeber): Titel. Untertitel. Auflage -
%			Verlagsort: Verlag, Jahr.
%			\\[1mm]Beispiele:
%			\\Popp, Georg (Hg.): Die Großen der Welt. Von Echnaton bis Gutenberg. 3. Aufl. -
%			Würzburg: Arena, 1979. Killik, John R.: Die industrielle Revolution in den Vereinigten
%			Staaten. In: Adams, Willi Paul (Hg.): Die Vereinigten Staaten von Amerika. Fischer
%			Weltgeschichte Bd. 30. - Frankfurt am Main: Fischer Taschenbuch Verlag, 1977. Killy,
%			Walther (Hg.): Literatur Lexikon. Autoren u. Werke deutscher Sprache. – München:
%			Bertelsmann, 1999. (Digitale Bibliothek, 2)
%			\vspace*{2mm}
%			\item[4. Mehrbändige Werke] Nachname, Vorname: Titel. Bd. 3 - Verlagsort: Verlag, Jahr.
%			\\[1mm]Beispiel:
%			\\Zenk, Andreas: Leitfaden für Novell NetWare. Grundlagen und Installation. Bd. 1 - Bonn:
%			Addison Wesley, 1990.
%			\vspace*{2mm}
%			\item[5. Beiträge in Fachzeitschriften, Zeitungen] Nachname, Vorname des Autors des bearbeiteten
%			Artikels: Titel des Artikels. In: Titel der Zeitschrift, Heftnummer, Jahrgang, Seite
%			(eventuell: Verlagsort, Verlag).
%			\\[1mm]Beispiel:
%			\\Beck, Josef: Vorbild Gehirn. Neuronale Netze in der Anwendung. In: Chip, Nr. 7, 1993,
%			Seite 26. - Würzburg: Vogel Verlag.
%			\vspace*{2mm}
%			\item[6. CD-ROM-Lexika]\hfill
%			\\[1mm]Beispiel:
%			\\Encarta 2000 - Microsoft 1999.
%			\vspace*{2mm}
%			\item[7. Internet] Nachname, Vorname des Autors: Titel. Online in Internet: URL: www-Adresse, Datum.
%			(Autor und Titel wenn vorhanden, Online in Internet: URL: www-Adresse, Datum auf
%			jeden Fall)
%			\\[1mm]Beispiel:
%			\\Ben Salah, Soia: Religiöser Fundamentalismus in Algerien. Online im Internet:
%			URL: >>http:/\slash{}www.hausarbeiten.de\slash{}cgi-bin\slash{}superRD.pl<<,
%			22.11.2000. Der Weg zur Doppelmonarchie.
%			Online in Internet: URL:
%			http:/\slash{}www.parlinkom.gv.at\slash{}pd\slash{}doep\slash{}d-k1-2.htm,
%			22.11.2000.
%			\vspace*{2mm}
%			\item[8. Firmenbroschüren, CD-ROM] Werden Inhalte von Firmenunterlagen verwendet,
%			dann ist ebenfalls die Quelle anzugeben.
%			\\[1mm]Beispiel:
%			\\Digitale Turbinenregler. Broschüre der Firma VOITH-HYDRO GmbH, 2012.
%			\vspace*{2mm}
%			\item[9. Abbildungen, Pläne] Werden Abbildungen aus einer fremden Quelle
%			[z.B. Download, Scannen) in die Diplomarbeit eingefügt,
%			so ist unmittelbar darunter die Quelle anzugeben.
%			\\[1mm]Beispiel:
%			\\Abb. 1: Digitaler Turbinenregler [ANDRITZ HYDRO]
%			\vspace*{2mm}
%			\item[10. Persönliche Mitteilungen]\hfill
%			\\[1mm]Beispiel:
%			\\Persönliche Mitteilung durch: König, Manfred:
%			Kössler GmbH Turbinenbau am 8. März 2013.
%		\end{description*}
%	}
%}%yhbu
%%
%%
%%
%%
%%
%%
%
%
\printbibliography[type=online,heading=bibliography,
title={Literatur Webseiten}]

%====================================================================================
\clearpage\vfill\newpage{}
%====================================================================================
\printbibliography[nottype=online,heading=bibliography,
title={Literatur}]
\glsaddall
%====================================================================================
\clearpage\vfill\newpage{}
%====================================================================================
\end{document}
